呢個就係我支持tvb反viutv同香港開電視嘅原因

豈有此理,ViuTV6重播《未來戰士續集》竟然學埋曬D衰嘢,#無配音，tvb起碼美劇有配音，viutv6真係連美劇配音都無

原汁原味幾好
無人手

冇配音我不如睇YouTube，唔怪得千篇一律粵語配音美式動畫咁多人睇，睇西片當然係睇粵語配音！!

點會？viutv不嬲奶共底

無線係基督教傳道合作夥伴
你梗支持

支持香港文化當然要支持美劇美國電影粤語配音，反斗奇兵4你睇下如果無配音邊個睇？

viu無配音班底

其實好多多語言既國家都會傾向唔配音
令大家可以吸收倒外語既精髓
對學習其他語言有極大好處

學英文日文，會叫你睇多d美劇日劇，都幾乎係必然既事

聽英文咪得囉

基督教：一神膜拜
共產黨：一黨專政
ＴＶＢ：一台獨大

信奉建制 信奉權力 信奉「唯一」

你可以睇原音，配音唔會cut咗原音

白痴仔

英文台梗係聽英文啦

日本啲英文台播日語架

睇美劇聽廣東話？
同你入扒房嗌點心食有咩分別

日種啲英文差到咁

日劇韓劇同理，但一樣有配音

絕對有

on 99 我都唔明點解大家都係讀12年英文

可以讀完都唔撚識講

有架

支持香港文化你不如自己拍套片先啦屌你

屌你老母住得係香港就唔好講日本啦
你唔講下非洲 on9

唔知你講乜
配音畢嬲雙語，可揀英可揀中，有兩個選擇。

我唔知真定假 我睇漫畫講緊啲日本高二生英文仲係學緊comparative superlative form

好中，不過viutv有姜濤加返分

其實應該要有配音 起碼比人揀下

樓主去咗非洲

唔使講英文

講非洲話就夠

一個月前我去非洲探朋友，佢間睡房仲大過我間屋

你唔好叫啲演員講廣東話on99

果種雙重標準真係好嘔心
好心你地啦
果陣tvb明珠播電影cut曬配音就屌曬鬼
話咩明珠睇戲就係要聽佢個配音
宜家viutv無配音就幫人開脫

咁照你咁講，你鐘意都可以睇翻tvb，做乜要反ViuTV HKTV
都係多個選擇

得喇

TVB明珠台唔係已經冇左配音喇咩?

淨係睇標題都知要負評

樓主英文廢到

如果你話原本「未來戰士2配音版」的話應該係cctvb獨有

viutv第一次播未來戰士, 何來重播

哦

估唔到tvb仲有錢請打手

笑死
TVB cut晒啲配音
新個啲全部冇架啦

基督教真係一神？google 吓都懶
不過TVB真係唔屌唔鬆化
愈黎愈垃圾

人地五毛黎

絕對唔係

反viutv唔等於要支持tvb
同埋黃viu好有心想打開網絡電視既世界
相反mytvb/tvb anywhere 只係識得將自己啲舊片炒埋一堆
仲有個big big channel簡直係一大笑話
完全帶領緊成個香港電視業落火坑

戇鳩仔

我會睇

TVB垃圾係因為佢會配中文
樓主大大聲同人講：我好鍾意食垃圾

你比錢？ 廢事你地話我打手
利申定先， 冇睇電視好耐

最撚憎聽配音
原汁原味睇咪幾好

我老母都寧願聽原聲睇字幕啦，要配音你唔識字？

不嬲睇美劇電影都唔睇配音版
香港大既英文都唔識聽咩

美劇仲有啊

唔係睇唔睇問題，而係根本無配音，呢個最過分，應該畀人選擇

憎你可以唔睇配音版，但無理由cut我配音

你又唔可以淨係睇一點嘅 其實viutv不知幾高汁 d原創節目正到爆 大台做唔到

兒登仔真係一時一樣
之前明珠台美劇無粵配即刻屌晒鬼話咩影響配音員生計
依家viu無就話無錢係唔係你俾
屌哪媽又贏

有冇諗過啲中坑同老人家唔識英文又睇唔切字幕，定係你哋覺得佢哋冇資格睇西片？

我覺得宜家係進行緊潛移默化嘅改變 到時唔會再有配音 等到時日日聽普通話啦

唔係

真 就黎晚晚播蝗語大陸劇

支那狗唔識英文？

唔識咩叫守護香港文化？

中晒 冇人敢覆你

宜家只有兩嚿屎 一嚿靚d 一嚿樣衰 但係本質一樣

基督教：不可拜別神
共產黨：不可分裂國家領土完整
ＴＶＢ：不可用廣東話(自己母語)接受其他媒體採訪

配音配音
下下配到日本聲美劇咁明明認真既情節搞到成套笑片咁咩
唔識英文呀？
唔識都大大個字幕係下面啦

有中文字幕檔住畫面
仲算唔算原汁原味

無資格
你現實生活邊個整字幕比你

一定係聽配音最舒服啦

睇翻港產片囉

咪濫用呢個詞
原本套戲係英文

垃圾TVB係咁播支那劇就真係冇守護香港文化啦

現實係啲又聽唔切英文又懶得睇字幕既人係唔會睇西片
我老母就係咁
剩係講句都唔知佢up乜就算

配音都係香港文化一部分

咁唔係取消配音嘅借口

宜家樓主係因為有配音所以撐tvb
其他人唔好為左撐viutv就話「冇配音唔識睇字幕」 「睇劇要原汁原味 可以唔使配音」
一陣被人cap出黎 攞黎做唔配音嘅原因 等被人恥笑

唔關借口事
佢只係cut走無意義既支出
得後生會睇西片
後生大部分識雞腸
唔識既係自己領黎衰
明明香港九年教育都有雞腸

同埋佢堆西片都唔知loop過幾多百萬次
會睇既都睇過哂啦

電影明明係幾好學雞腸既方法
咁都聽廣東話配音成世唔識雞腸就真係抵你自己領黎衰

垃圾TVB狂播支那劇淨係呢樣已經唔應該撐
重要新聞部奶共報導偏頗
食屎啦TVb

我都正想講，明明之前先屌緊過tvb美劇cut配音
轉個頭viu冇配音又話聽英文原汁原味
證明班人真係為反而反
以為反tvb撐viu高尚d？

兩回事嚟，呢啲叫文化保育，學英文還學英文

因為唔係同一班人黎
你以為連登仔得一個人？

文化保育就咪播支那片啦
人地套戲本身英文都唔係香港拍
保護咩文化？

咁我又冇乜閒情逸致去mark邊堆人屌過
只係見到轉哂風向，唔通屌果班人走哂

明明粵配美劇先至推廣粵語最佳方法，大家居然反對！！

而家有咩電影電視劇影響力係及得上美國架，無，係無啊！！

仲話捍衛廣東話，其實搞死廣東話就係你地呢班人

好多美劇同電影唔聽粵語配音冇左神韻，最佳例子：玩具反斗城3

好多美劇同電影唔聽粵語配音冇左神韻，最佳例子：玩具反斗城3

屌個班人見到title 係支持TVB入都唔入黎睇

反斗一二同the incredible配音正到。劉青雲同佢老婆，張錦程，張偉健

講咁多
垃圾TVB停止播支那劇先啦

同埋人地套戲原本英文
英文先係原本神韻

支持間狂播支那劇
新聞綜藝全方位奶共既電視台
仲話自己要保存香港文化
笑死人

呢個真
Viutv冇姜b都唔會咁多人撐

得你睇配音咋喎

大陸仔唔識聽英文？

價房証明一切

唔識咩叫保護香港文化？

tvb 前幾年cut 人手
咪又係播美劇唔配音
又唔見你係度嘈

TVB狂播支那劇又唔見佢嘈

你咪睇youtube囉
唔明睇西片配音有咩咁好聽on99
原汁原味英文最正

樓主唔撚識英文嘛

結論係機界賤種唔識英文

有嘈啊，第一個嘈就係我

所以咪咁多弱智支持tvb

咁TVB狂播支那劇你有冇嘈？
咁TVB狂奶共你又有冇嘈？

日日開十鳩幾個垃圾post冇左連高登仲可以點生存

保護香港文化有好撚多方法

你唔識英文就要人就你？

不如睇cctv 算啦

蝗語劇有，奶共無

誠實的五毛

咁佢套一拳超人係邊個配音？

我點會唔反？！不過你哋個個都反就唔洗我反啦

TVB 日日大灣區 撐唔落 TVB兩個香港人採訪講普通話

上郊登

咩藉口黎？

講真果句你睇HBO Netflix果啲西片都無中配架啦，你仲要比錢添......

利申，不嬲睇開原聲，覺得配音就同原本想表達既野有出入，就算係法國電影佢配英文都會覺得怪怪地

計錯數咋

咁你應該反TVB啦
奶共蝗劇冇字幕
你反既野都做齊

日本人學嘅英文係著重於文法同Reading 方面
而唔係好似香港人咁著重喺會話方面
所以日本人唔識講係正常的

日本好似中學先開始讀英文
唔係一樣讀12年

點計錯法，講嚟聽下
如果唔係英文差，可以點樣將5億理解成50億
大大個 500M 喺張圖到喎
仲要計啲乜

英語中字咪得
你去睇電影都唔一定套套有粵配啦

日劇韓劇有配音你唔講？根本兩回事嚟